買暖爐定暖風機好

呢排咁凍，想打機都凍到隻手郁唔到，夜晩訓覺又鬼死咁凍，買部暖爐好定dyson個啲暖風機好，利申房唔大！

我都諗緊買dyson 三合一好冇

暖風無咁乾